[11~12/6]請求德國介入

依家既情況單單靠香港人自己係唔夠力，所以我希望11號或者12號參與任何遊行或行動既朋友可以自備印有以下中文德文雙語既紙牌到時舉起比各國傳媒影低 (德文要大過中文)

條例通過之後 NGO 係香港會十分危險 等同NGO失去一個亞洲重要基地 影響深遠
Wenn das Auslieferungsgesetz verabschiedet wird, sind NGOs in Hongkong gefährdet.
Dies bedeutet, dass NGOs eine wichtige Basis in Asien verlieren werden.

呢場唔單止係香港人既戰爭 仲係自由世界同極權世界既戰爭
Dies ist nicht nur ein Krieg in Hongkong, sondern auch ein Krieg zwischen der freien Welt und dem Totalitarismus

港共政府唔理100萬民意
Die Regierung in Hongkong ignoriert die Stimmen von 1Millionen Menschen

停止修訂逃犯條例
Stoppt das Auslieferungsgesetz! (Stop or no extradition law)

感謝 一馬 巴/絲打同佢另一半提供德文翻譯

推

請救救香港 / 我地需要德國你既幫忙 / 支拿正在壓制香港既民主

“please help Hong Kong” /“ we need your help Germany” /“ China is suppressing democracy in HK”

Bitte helft Hong Kong! / Deutschland, wir brauchen Eure Hilfe! / China unterdrückt die Demokratie in Hongkong!

如果大家諗到其他有用既語句 可以係tg 搵 一馬 巴/絲打 entershikari2019 佢會幫你翻譯
再一次感謝一馬

希望有用 推

一定有用既 多謝你

大家幫手推po 比更加多人見到

咁天真

支持你呀！

你老母都好天真生左你個弱智出黎

推呀

尋日遊行期間德國新聞都有報導
推到德國出手

多d入黎推post

我知德國一定點都會比多d 壓力港共既 大家加油！！

Wir mag hk sehr gern
We love hk very much

再推

Liebe!!!
Wir liebe HK so sehr

推呀！！

傻仔

大家用力推

Helf uns, bitte!

你求德國會比英國人笑

請幫助我們！

歷史你應該識
求救舊邪惡軸心國對付現今邪惡軸心國
睇黎你真係低b

你條撚樣睇你都係天滅中共架啦

比領事館d人啦

有咩是可以去大國既領事館
D狗唔敢入

樓主入黎留言一齊天滅中共 清除習近平

天滅中共 清除習近平

希望有手足派

推推推

千奇唔可以比飯民再次引導錯風向

各有各做 有冇咁天真

唔撚幫都唔好放負
大家都係用盡所有方法
你覺得唔得但有人覺得就算1% 可能都值得做

幫你推一個

感謝 希望大家可以見到 之後行動方向一定要正確

(小聲
我一直都好中意納X，所以幾想了解下德文，但自己多野做又懶，所以好佩服你

唔係我功勞黎 係 一馬 巴/絲打 同佢另一半翻譯
你幫手推個po 已經好好

幫乎加句

「希望德國不要在見到香港人被推入集中營時會袖手旁觀」

人在德國 唔知點解成日將come from Hong kong變from China 唔好幻想太多啦 佢哋眼中HongKong= China 所以我不斷強調兩者有分別